{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157036?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 호텔즈 더 스프라지르 서울 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 駐車は不可能で、一部の客室でのみOTTの利用が可能です。 バスルームは浴槽またはシャワーブースで構成されており、歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。 ビジネスセンターやフィットネスセンター、有料ランドリー施設をご利用いただけます。 朝食はBSTレストランで提供され、平日は07:00から10:00まで、週末は07:00から11:30まで利用可能です。 朝食は19,800ウォンでバイキングで提供されます。 すべての客室は禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、入室利用についての案内事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でOTTの利用が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室でのみOTTの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バスルームの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "バスルームは浴槽またはシャワーブースで構成されており、歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "ビジネスセンターやフィットネスセンター、有料ランドリー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はBSTレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:00から10:00まで、週末は07:00から11:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "朝食は19,800ウォンでバイキングで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内事項はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 357
    }
}